CCTVB: 網友紛紛為警察的愛心及負責點讚

屌你老母CCTVB

心乜鳩？點乜鳩？

點你老母塊閪

BTW，點讚呢個詞到底係中港台邊度出嚟先?

平衡世界

又公安又警察即係乜鳩

[重要!]正式開展抵制TVB廣告行動

即係公安